政治數學題 請問香港有幾多香港人

根據保安局在回覆毛孟靜問題時呈交的數字，由 1997 年 7 月至 2018年底，以單程證來港人士累計達 103.3 萬人。

引用自立場新聞

103萬人來港，佢地會講住蝗語去組織新嘅蝗語家庭，而且係攞永久身份證。

請問去到今日，香港仲有幾多家庭係講廣東話？

過多十年，個答案係0

嗰103萬中嘅後生隨時衝得仲前過你，搞乜分化。宜家係要停止太多人來，而唔係話來咗嘅唔係香港人。

我講緊個班嚟入侵香港嘅大陸人，而唔係嚟學習香港文化嘅人。前者可能會學習做個香港人、會支持民主，但後者只會賣港。
當然150可能兩者都有，但實在太冒險，而家香港要抗爭嘅人唔少，冇必要任由150俾機會大陸人滲透。
嚟入侵個自己唔學廣東話就算，仲當眾用普通話大聲講野，根本唔尊重香港本身嘅文化，我諗呢啲唔叫香港人。
中、港就係要分得清清楚楚，否則只會係一國一制。

唔知
我淨係知1997到2018香港人口數目咁啱又係100萬左右